IU戴罩遊機場2

無飛釘圖就唔好開多po啦

咁都叫圖？

戴罩？不了，我要除罩U

有張得兩隻手指

屌條女成日假*真空*

改圖

得撚閒改

淨係對腳都玩成晚啦

啲衫係咪自己襯
好撚Kai
不過上個post條褲正啲

睇手指認人

有真飛釘唔睇 睇啲改圖

又係屌閪熱褲配高踭鞋